如果連登被染紅嘅話 大家會唔會繼續用？

我會用嘅 不過以後會小心出post
多數睇就算 唔comment

唔會

返高登唔好

未染紅咩？

最近有張圖唔知真定假 搵唔翻

講連住尼同出面公司嘅關係

大家唔好推 由呢個post沉底算

對面高登好似証實我地紅左

你個名 真身定假扮呀

我是入黎睇證據的

純粹問下